(爆料)歡樂滿東華？？東華三院總理係假博士！！！

近排乜鳩『1000萬求一路』已經睇佢唔順眼
岩先有出黎自稱博士

自己search下『莊紫祥博士』
睇下佢個『博士』邊度黎
東華三院總理幾有學識

求幫推

128 維園見